{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054713",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71208&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척늘푸른펜션"
    },
    "text": "このペンションは三陟で特別な人と美しい自然を共にすることができる場所です。 海の眺めが素敵な場所で、バーベキューパーティーを楽しむことができます。 共用バーベキュー場にはストーブが備えられ、一年中ご利用いただけます。 ペンション周辺にはレールバイクで4分の距離にあり、宮村海辺は車で7分の距離、長湖漁村体験村は車で3分の距離です。 入室は5:00以降で、退室は22時までです。 Wi-Fiは無料で提供されており、客室は禁煙で駐車も可能です。 客室内では魚や肉を直火で焼くことはできません。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルし、利用時間は8:00から22:00までです。 客室画像と上記の情報はペンション状況により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。 超過人数の場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りはできません。 また、保護者のいない未成年者の宿泊利用は許可されず、紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこにありますか？",
            "answer": "このペンションは三陟にあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、バーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "共用バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "共用バーベキュー場の利用時間は8時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはレールバイク、宮村海辺、長湖漁村体験村があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時以降で、退室は22時までです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を直火で焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を直火で焼くことはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊利用は許可されますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の宿泊利用は許可されません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 367
    }
}